［2016總結］一人一個你想多謝既人

如題

thanks obama

Plus仔